【回帶】伊巴:哥迪奧拿我見你一次就打你一次

巴塞與AC米蘭就伊巴的先租借後出售計劃達成一致後，巴塞俱樂部請來伊巴在相關的合同上簽字。結果，伊巴將筆一扔，冷冷地表示：“我不簽！”這讓在場的巴塞和米蘭高層非常驚訝和尷尬。
伊巴隨即又表示：“除非你們轉告哥迪奧拿一句話，否則我不簽。”巴塞和米蘭高層不知道伊布究竟要對哥迪奧拿說些什麼，而當時哥迪奧拿並不在場，於是大家問他有何話要留。伊巴的回答讓人目瞪口呆：“我必須要說的是，在加泰羅尼亞我動不了他，但到了歐洲的其它地方，我以後見他一次就扁(knock-out)一次。”

“knock-out”是英語詞組，既有擊倒對手的意思，也有淘汰對手的意思。如果往好了理解，伊巴的意思是以後在賽場上碰到哥帥的球隊一次，就讓對方出局一次；如果在體育層面之外理解，伊巴的意思就是看到哥帥一次就打一次。但不管是哪種解釋，都可以看出，伊巴對哥迪奧拿是有著一肚子的怒氣。

上帝意思係指打飛機？

要人轉告
又要威又要戴頭盔

走住黎屌

波又輸左，人又唔敢打
收啦廢老

霸氣

你以為個個好似摩狗咁惡輸波仲走去打人咩

伊巴